# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-12-14 15:39+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-12-14 15:39+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"

#: nezha/template.sh:39
msgid ""
"ERROR: sudo is not installed on the system, the action cannot be proceeded."
msgstr "错误: 您的系统未安装 sudo，因此无法进行该项操作。"

#: nezha/template.sh:51
msgid "Run '$*' failed."
msgstr "运行 '$*' 失败。"

#: nezha/template.sh:61
msgid "$dep not found, please install it first."
msgstr "未找到依赖 $dep，请先安装。"

#: nezha/template.sh:121
msgid "Unknown architecture: $uname"
msgstr "未知架构：$uname"

#: nezha/template.sh:134 nezha/template.sh:148
msgid "Docker image with nezha repository exists:"
msgstr "存在带有 nezha 仓库的 Docker 镜像："

#: nezha/template.sh:140 nezha/template.sh:154
msgid "No Docker images with the nezha repository were found."
msgstr "未找到带有 nezha 仓库的 Docker 镜像。"

#: nezha/template.sh:167
msgid "Select your installation method:"
msgstr "请自行选择您的安装方式："

#: nezha/template.sh:169
msgid "2. Standalone"
msgstr "2. 独立安装"

#: nezha/template.sh:171
msgid "Please enter [1-2]: "
msgstr "请输入选择 [1-2]："

#: nezha/template.sh:183
msgid "Please enter the correct number [1-2]"
msgstr "请输入正确的选择 [1-2]"

#: nezha/template.sh:200
msgid ""
"According to the information provided by various geoip api, the current IP "
"may be in China"
msgstr "根据geoip api提供的信息，当前IP可能在中国"

#: nezha/template.sh:201
msgid ""
"Will the installation be done with a Chinese Mirror? [Y/n] (Custom Mirror "
"Input 3): "
msgstr "否选用中国镜像完成安装? [Y/n] (自定义镜像输入 3)："

#: nezha/template.sh:205
msgid "Use Chinese Mirror"
msgstr "使用中国镜像"

#: nezha/template.sh:210 nezha/template.sh:224
msgid "Do Not Use Chinese Mirror"
msgstr "不使用中国镜像"

#: nezha/template.sh:214
msgid "Use Custom Mirror"
msgstr "使用自定义镜像"

#: nezha/template.sh:215
msgid ""
"Please enter a custom image (e.g. :dn-dao-github-mirror.daocloud.io). If "
"left blank, it won't be used: "
msgstr ""
"请输入自定义镜像 (例如:dn-dao-github-mirror.daocloud.io),留空为不使用："

#: nezha/template.sh:248
msgid "> Update Script"
msgstr "> 更新脚本"

#: nezha/template.sh:250
msgid "https://${GITHUB_RAW_URL}/install_en.sh"
msgstr "https://${GITHUB_RAW_URL}/install.sh"

#: nezha/template.sh:253 nezha/template.sh:270
msgid "Execute new script after 3s"
msgstr "3s后执行新脚本"

#: nezha/template.sh:278
msgid "* Press Enter to return to the main menu *"
msgstr "* 按回车返回主菜单 *"

#: nezha/template.sh:283
msgid "> Install"
msgstr "> 安装"

#: nezha/template.sh:289
msgid ""
"You may have already installed the dashboard, repeated installation will "
"overwrite the data, please pay attention to backup."
msgstr "您可能已经安装过面板端，重复安装会覆盖数据，请注意备份。"

#: nezha/template.sh:290
msgid "Exit the installation? [Y/n]"
msgstr "是否退出安装? [Y/n]"

#: nezha/template.sh:294 nezha/template.sh:301
msgid "Exit the installation"
msgstr "退出安装"

#: nezha/template.sh:298
msgid "Continue"
msgstr "继续安装"

#: nezha/template.sh:315
msgid "Modify Configuration"
msgstr "> 修改配置"

#: nezha/template.sh:319
msgid "Download Docker Script"
msgstr "正在下载 Docker 脚本"

#: nezha/template.sh:322 nezha/template.sh:333
msgid ""
"Script failed to get, please check if the network can link ${GITHUB_RAW_URL}"
msgstr "脚本获取失败，请检查本机能否链接  ${GITHUB_RAW_URL}"

#: nezha/template.sh:326
msgid ""
"Please install docker-compose manually. https://docs.docker.com/compose/"
"install/linux/"
msgstr ""
"请手动安装 docker-compose。 https://docs.docker.com/compose/install/linux/"

#: nezha/template.sh:337
msgid "Please enter the site title: "
msgstr "请输入站点标题: "

#: nezha/template.sh:339
msgid "Please enter the exposed port: (default 8008)"
msgstr "请输入暴露端口: (默认 8008)"

#: nezha/template.sh:341
msgid ""
"Please specify the preset nezha-agent host in install commands: (e.g. "
"example.com:443)"
msgstr "请指定安装命令中预设的 nezha-agent 连接地址 （例如 example.com:443）"

#: nezha/template.sh:343
msgid "Do you prefer to connect Agent via TLS? [y/N]"
msgstr "是否希望通过 TLS 连接 Agent？（影响安装命令）[y/N]"

#: nezha/template.sh:356
msgid "Please specify the backend locale"
msgstr "请指定后台语言"

#: nezha/template.sh:361
msgid "Please enter [1-3]: "
msgstr "请输入选项 [1-3]"

#: nezha/template.sh:377
msgid "Please enter the correct number [1-3]"
msgstr "请输入正确的选项 [1-3]"

#: nezha/template.sh:383
msgid "All options cannot be empty"
msgstr "\"所有选项都不能为空\""

#: nezha/template.sh:409
msgid "Downloading service file"
msgstr "正在下载服务文件"

#: nezha/template.sh:413 nezha/template.sh:419
msgid ""
"File failed to get, please check if the network can link ${GITHUB_RAW_URL}"
msgstr "文件下载失败，请检查本机能否连接 ${GITHUB_RAW_URL}"

#: nezha/template.sh:427
msgid ""
"Dashboard configuration modified successfully, please wait for Dashboard "
"self-restart to take effect"
msgstr "Dashboard 配置 修改成功，请稍等 Dashboard 重启生效"

#: nezha/template.sh:437
msgid "> Restart and Update"
msgstr "> 重启并更新"

#: nezha/template.sh:446
msgid "Nezha Monitoring Restart Successful"
msgstr "哪吒监控 重启成功"

#: nezha/template.sh:447
msgid "Default address: domain:site_access_port"
msgstr "默认地址：域名:站点访问端口"

#: nezha/template.sh:449
msgid ""
"The restart failed, probably because the boot time exceeded two seconds, "
"please check the log information later"
msgstr "重启失败，可能是因为启动时间超过了两秒，请稍后查看日志信息"

#: nezha/template.sh:477
msgid ""
"Fail to obtain Dashboard version, please check if the network can link "
"https://api.github.com/repos/nezhahq/nezha/releases/latest"
msgstr ""
"获取 Dashboard 版本号失败，请检查本机能否链接 https://api.github.com/repos/"
"nezhahq/nezha/releases/latest"

#: nezha/template.sh:480
msgid "The current latest version is: ${_version}"
msgstr "当前最新版本为： ${_version}"

#: nezha/template.sh:511
msgid "> View Log"
msgstr "> 获取日志"

#: nezha/template.sh:537
msgid "> Uninstall"
msgstr "> 卸载"

#: nezha/template.sh:539
msgid "WARNING: Please backup your files before proceeding uninstallation."
msgstr "警告：卸载前请备份您的文件。"

#: nezha/template.sh:540
msgid "Proceed? [y/N] "
msgstr "继续？ [y/N] "

#: nezha/template.sh:544
msgid "Uninstalling..."
msgstr "卸载中…"

#: nezha/template.sh:591
msgid "Nezha Monitor Management Script Usage: "
msgstr "哪吒监控 管理脚本使用方法: "

#: nezha/template.sh:593
msgid "./nezha.sh                    - Show Menu"
msgstr "./nezha.sh                    - 显示管理菜单"

#: nezha/template.sh:594
msgid "./nezha.sh install            - Install Dashboard"
msgstr "./nezha.sh install            - 安装面板端"

#: nezha/template.sh:595
msgid "./nezha.sh modify_config      - Modify Dashboard Configuration"
msgstr "./nezha.sh modify_config      - 修改面板配置"

#: nezha/template.sh:596
msgid "./nezha.sh restart_and_update - Restart and Update the Dashboard"
msgstr "./nezha.sh restart_and_update - 重启并更新面板"

#: nezha/template.sh:597
msgid "./nezha.sh show_log           - View Dashboard Log"
msgstr "./nezha.sh show_log           - 查看面板日志"

#: nezha/template.sh:598
msgid "./nezha.sh uninstall          - Uninstall Dashboard"
msgstr "./nezha.sh uninstall          - 卸载管理面板"

#: nezha/template.sh:603
msgid "${green}Nezha Monitor Management Script${plain}"
msgstr "${green}哪吒监控管理脚本${plain}"

#: nezha/template.sh:605
msgid "${green}1.${plain}  Install Dashboard"
msgstr "${green}1.${plain}  安装面板端"

#: nezha/template.sh:606
msgid "${green}2.${plain}  Modify Dashboard Configuration"
msgstr "${green}2.${plain}  修改面板配置"

#: nezha/template.sh:607
msgid "${green}3.${plain}  Restart and Update Dashboard"
msgstr "${green}3.${plain}  重启并更新面板"

#: nezha/template.sh:608
msgid "${green}4.${plain}  View Dashboard Log"
msgstr "${green}4.${plain}  查看面板日志"

#: nezha/template.sh:609
msgid "${green}5.${plain}  Uninstall Dashboard"
msgstr "${green}5.${plain}  卸载管理面板"

#: nezha/template.sh:611
msgid "${green}6.${plain}  Update Script"
msgstr "${green}6.${plain}  更新脚本"

#: nezha/template.sh:613
msgid "${green}0.${plain}  Exit Script"
msgstr "${green}0.${plain}  退出脚本"

#: nezha/template.sh:615
msgid "Please enter [0-6]: "
msgstr "请输入选择 [0-6]: "

#: nezha/template.sh:639
msgid "Please enter the correct number [0-6]"
msgstr "请输入正确的数字 [0-6]"
